40 蚊買CCL 果班人係咪基本上已經玩完

而家集資5億
每股先8蚊
咁多8蚊既貨 要去到邊日先會返40蚊

CCL 係乜

警務人員子女關注組

你有貨？
問埋揸LK嗰啲啦？

南哥

Chinese Communist Labour

你都知中共d奴隸幾平

Cuk呢？

8.06入左小小 希望唔洗輸

上次果轉升左個double都無放？
我睇rcl 借咁多錢等執柒 利好ccl

郵輪一哥 又冇做假數買少少博一博

$13追入call

10蚊坐左 8蚊以上咁撚多蟹 有排頂 好彩唔係入太多 當儲蓄保 幾年後拎錢

十年可能上得返40
咁多蟹貨， 仲新股8蚊

8.28 入第一注

如果唔破產唔洗10年 兩三年實上得返40

唔緊要 下世努力d

你希望佢唔洗破產仲好啦

how about HSBC